讀ive 識揀一定係揀讀保育及樹木管理

沙田campus 環境優美 落去一樓成埋幼教女女 成日都有機會出去野外 啲老師又好人

保育及樹木管理高級文憑 as114109
上年好快就收爆人要報快手

下年直接報幼教會唔會好d

報幼教對住啲老師好撚閪
其實流失率算高 係因為啲幼教老師on99